daoc 個陣點解俾WOW 爬頭???

有冇老野知??

wow出個陣真係驚天地泣鬼神

有優良故事
優良畫面
優良音樂
優良任務

地城設計豐富
無論係hardcore定休閒玩家都搵到樂趣

就算唔係rpg玩家
都有一堆rts魔獸玩家想玩

好難唔第一
即使十幾年後今日
仍然無其他game超越

你都ON 9
問過UO 同EQ 未